做男人最成功係咪偷食之後 連個明星老婆都可以原諒你

鄭秀文
周慧敏
李心潔
周汶琦
點解個個另一半偷食都可以原諒
話咩用愛化解
完全突破我價值觀
同上連登郁d就話分手離婚差咁遠

因為人哋分手影響到自己搵食
小朋友用下腦啦

離婚會影響搵食?
咩logic
咁hollywood果班個個乞食

因為老雞冇人要囉屌

男人3妻4妾根本好正常

超，人地外國d女主持人未婚生兩件，一樣受歡迎搵到銀
仲成日talk show講自己多男友感情經驗
你舉果d全部港人，你睇下香港/華人社會先啦，非處都要比人話臭雞，更何況離婚
要係華人社會搵錢，你覺得「原諒偷食丈夫既好老婆」定「失婚棄婦」個標籤好聽d

岩，到時雄性競爭更殘酷，大部分年輕雌性會嫁最上層果20%男人 正常男人更難娶老婆，窮/毒撚就同依家一樣打一世飛機

你攞外國比
又唔見你話外國啲女十幾歲破晒處都大把人肯食?

即係華人女人低賤d?

所以點解hollywood成日要講女權
就係唔想好似宜家香港班女藝人咁
見住老公咀第二個都要係ig打篇長文扮大方
為左星途 個心一世有條刺
有無咁悲哀

東西方文化差異

因為離婚比人笑失婚婦人

華人社會係咁架啦，女人婚前要將處女當寶物獻比老公，婚後老公出軌唔包容就係唔好太太
同埋老公出軌一定係老婆有問題，唔夠溫柔/唔夠後生/唔識保養等等等等
有咩桃色新聞一定係女方受到既辱罵多好多倍 好似老鼠安就浪子回頭好老公，黃心穎就到依家仲比人追擊緊（我覺得兩方都抵屌）

不過算啦
睇下明星一個show賺你成年人工就唔悲哀啦

可以係女強人姐

有錢到可以周圍偷食 大婆奈你唔何個種
女人為你有各種情緒

其實都係睇人
你睇下徐緣同小姓奴咩下場
基本上女方要攬炒
條仔一定身敗名裂
edc咪又係封殺埋

同埋未婚生仔就算啦
宜家香港好正常
次次有人結婚第一句都係問係咪搞大左個肚

口講原諒姐
我反而覺得係因為各有各玩
根本唔care 離婚搵第個又未必適合自己

有d 有小朋友點都要忍gah lah

其實完美愛情點會成日有 有時諗偷食有外遇可能係每段長久關係會遇上嘅問題 你接受到佢返屋企咪繼續一齊

小姓奴係因為果件大波妹小三冇名冇姓丫嘛徐緣呢單冇追開唔清楚

EDC d人當佢食到多女女係神
但阿gill bobo呢d，仲笑緊佢地另一半

未婚生仔同生完仔唔結婚係兩回事
有睇開一個好紅既德國女主持有2個bb，2個都唔同老豆，冇結過婚全自己養，係連登一定比人屌臭雞蕩婦，如果係支那仲會比人斬

男人偷食ok
女人偷食未必個個男人肯笠綠帽

其實現實中好多女人都係咁
不過心入面多左條刺
可能過多幾年最後都係分開

係囉，你估真係無刺咩
但如果個男人變到好乖 可能又會有轉機

Taylor

好唔同
女人有年紀但單身
不論幾叻 幾多人追 生活幾精彩都係會比人笑

唔駛講外國 睇d人點講王菲都知
明明事業外表愛情都無法更好

跟老納學野

現實係比男朋友打 呃曬d錢 出去食女都唔會分手

樓主舉嗰四個例子除咗Sammi 外都半淡出，Sammi 更加上哂岸。

西方 離婚當食生菜

徐緣果單係偷食
比老婆facebook爆出黎
之後個二奶 青山不墨既未婚夫都爆埋一份
係幾靚
想像唔到拉古箏寫書法字 私底下會勾引男人 含人條撚

小姓奴老婆都係facebook爆料
兩個都賤到仆街 但又覺得佢地好識食
你話未婚生仔果d case好少數啦
同埋係香港 咁做又出名既 都係有錢人生仔機器架啦

其實幾唔公平

好唔公平

根本好多社會傳統觀念上既野都係男人著數

例如女人過左30俾人嫌老

男人鍾意玩到50歲先成家立室都得

正確

王菲 張柏芝果d亂鳩咁黎

有小朋友點解就要忍

男人係有料先可以遲婚姐
港女由10幾歲開始已經攞盡著數 仲想講公平
大把毒撚打飛機咋

男人搵得多過女人=正常
相反=食軟飯 襯唔起

出街男人畀=正常
出街女人畀=洗女人錢冇出色

好on9,你以為一夫一妻你就有份？

女人可以生仔分身家，幾時都可以揾人交配，男人又得唔得？

搵二個難保唔會咁

周汶琦果單痴線
記者係個仔面前show本雜誌比佢地睇
有曬老豆同第個打茄輪d相

正解

45歲打後已經好難幾時都揾人交配生仔

30歲玩完比毒撚埋單，班女人又會話你情我願
算吧啦，追求兩性關係平等係極on9行為

咁d 阿媽係咁想 驚小朋友無老豆會唔開心
唔正常
好多女人都忍到仔女大哂先離婚

呢幾條女你估好撚正氣？
做得閒星都唔荒乾淨

伍詠微

單身冇咩問題啫
唔明點解一定要結婚生仔

最估唔到係佢生椰菜花

人有我有之嘛

好似某D人讀大專大學都只係因為人有我有

又唔可以咁比
咁本身政府搞到學歷通脹
造成惡性競爭
啲人有現實考量都合理

咪ON9
冇偷食過既男人根本就係垃圾 係冚家剷
切撚左條J佢好過

因為係娛樂圈囉

男人可以偷食
女人拎個屄當八達通免找數信用卡咁洗
不知幾公平

講到天經地義
咁唔忍得 去叫雞啦你

叫雞還叫雞
偷食還偷食
2樣野黎

雖然我覺得香港男女平等算係咁
但一對比外國真差好遠
你望下香港女人離婚嘅再婚比率
再望下外國女人離婚嘅再婚比率

結婚大鑼大鼓
離婚咪好柒

以前既三妻四妾，都仲有一埋社會底層既女人做雞
而家女性權利高仲加埋自由主義再搞三妻四妾，啲毒撚連飛機都無得打

女人？ 原諒？
佢地偷偷報仇你唔撚知炸

其實會多左野

真，就係有能力有條件既男人先可以偷食

女人揀得有錢有能力既男人就要接受男人會偷食，識返屋企已經好好

你話咁搵個平凡專一既男人咪得，錯

女人會話平凡同有錢有能力既男都會偷食咁不如揀個有錢

用愛化解係藉口來既姐
背後好多野盤算緊
比如有細路果啲

正確來講係華人低賤啲

佢地有好多合約綁住講明唔可以離婚

你可以話佢努力做野獨力撫養小朋友架,時代變,離婚都仲大把market

邊個？

毒撚嘅話就算好似av咁強姦合法化都唔會有
至於有錢/有型嘅合唔合法都係大把女送上門
什麼二奶三奶大有人在

可能覺以前欠左鄭生

你講到所有港女都樣靚身材正個個都有著數
其實唔靚個d咪同冇料毒撚一樣
唔係有西就大曬 係靚女大曬呀

咁如果個女人搵得多錢啲 男人都可以分身家架 又可以幾時都可以搵人交配

個男人出軌先
俾人報仇都抵死啦應該啦

明你講乜，但社會上呢種情況既機會可以話無
理解男人同女人思維既分别你明白

你見而家咁多明星30尾-50幾都娶廿幾歲做老婆就知咩事

鄧兆尊

21世紀仲玩3房

雖然3個都唔靚

成功就唔會比人發現你偷食啦

其實女人點都知，爭在有無證據黎呃自己

身邊奉子成婚得既都無乜好下場
唔係離婚既就係老婆死忍老公去滾

男人天生開鎖
偷食有咩問題

好多女人睇透哂啦
佢地心諗係咪換過老公就會唔同d
最緊要識返屋企 呢句野害死幾多女人

男人偷食有咩問題先？

未見過現實中有浪子回頭
最多係個浪子老到玩唔郁逼住回頭

非處都要比人話臭雞
你估到到都連登咩

因為d女人都有玩 可能後生戈陣

你有錢，你有埋返屋企玩3p都可以原諒

器量太細，眼光太狹隘

睇下人地克林頓，偷食，個老婆仲要係國務卿，仲要唔好講原諒，係直頭公開撐

事業又有成

淨係識著眼落d明星仔八婆新聞

講到尾咪又係樣問題
夠索既實可以番頭嫁
唔索既無人追咪要繼續死忍
你睇下果陣朱玲玲搵到第二個就即刻離婚就知咩事

係 成功到改變對方價值觀 唔洗理社會點睇
或者接受你就係一個無賴

一個大波後生仲主動唔介意做第三者
一個又老又平又管家婆

咁多正皮連登仔冇救

NONO，你仲係用緊男權睇法，要有「MARKET」
MARKET人地唔CARE，佢就係不婚主義
想要小朋友先生，為自己生

但觀眾都好受呢套
係香港先至要求「女人必定要有男人要」同「要結婚」，否則就非完人要被攻擊

因為華人男人同部分女人覺得華人女人低賤

周慧敏唔好樣咩，SAMMI依家差D但以前大把人追 好多女明星都好樣呀
同埋樣係天仙咁，D人都會覺得離過婚同非處係缺點

華人社會真係賤種地方
做人一D自由都冇

屌好唔公平

點解男人發左達可以即刻飛陪自己捱窮個老婆, 之後搵件後生

兩樣毒撚都冇份，所以毒撚成日叫男人3妻4妾做乜
唔係好明

非處係缺點
你係00後？

青山不墨都有名架喎 估唔到咁大花生
想知兩者而家點

我都係女，試下唔好說服我，說服下D男仔

係連登仔先會話非處係臭雞姐

小你老母臭閪三啊

宜家社會仲邊有話老婆要獻處女、老公出軌要包容

有必要說服咩
現實已經證明一切

如果係有好多情人咪唔會被人笑 主要係睇你有冇market姐

睇完呢d新聞更加同自己講
一次不忠百次不用
個心都冇你仲夾硬一齊好可悲

鄧文迪好識食

佢地女權行得前丫嘛 (唔評論女權錯對 只論結果)
我都係之前去過留一年學先知道，原來女人係可以活得咁自由冇枷鎖同時不被罵，真係大開眼界

可惜講類似話題
我地香港仲有好多女人講緊：「雖然我係女仔但幫男人講返幾句...其實已經好公平.....覺得唔公平可以去第三世界體驗下.....」仲有好多「有bb就要容忍另一半」同「男人識返屋企就得」
香港男仔質素係高，亦人品好，但始終華人社會果種對女性既目光未改到，出街見到條女著短少少既裙都覺得係著比男人睇、引仔

咁你女朋友偷食識返屋企已經好好啦

咁如果老公好錫你，但係出去偷食呢

竟然咁係連登都有得拗
身邊男仔fd話過靚女會照食但心底有根刺，睇你點睇喇

我同開「男人」做朋友
唔識同「男仔」溝通

等如「老婆好愛你但比個閪人屌」?

咁sorry，未成家立室係我眼中都係「男仔」

但女人話單身冇問題
不婚主義會比人屌到化，到一定年齡仲標籤冇人要、老姑婆之類
男人單身主義就可接受咩

覺得雞就幾時都有人做
高利潤職業

但係香港對比支那果d又好好多

咁係標籤嘅人問題
唔係單身嘅人問題。。。

大陸人妻好鍾意偷食

可以睇82年生的金智英

連登仔 :全部女人都係雞

d 八婆同連登仔差唔多架咋 咪以為得連登d賤種先仇女大把女人都仇女

連登

死全家啦垃圾臭鳩港男

ignorance is not innocence but sin

我真係頂唔順你用sammi 做例子
其實點解你覺得sammi 會多人追

所以更加要推廣女權 咩年代 點解一定要男人搵多過女人先正常 點解洗女人錢就要比人笑 大把女人都搵好多錢 如果女方有能力負擔既 有何不可
不過連登d賤種仇女狗好鍾意無事就大男人 有事就問點解女權唔幫我爭取 晒氣

證明你係低等生物 同畜生無分別

男人可以拖住條女去到大家都中年
發左達之後飛左條女自己去搵過件後生女

條女就會俾人當中年棄婦
咩野俾人屌左十年, 咩花式都玩齊晒, 三穴開晒
乜野價值都冇晒

屌你公平咩

點解社會默許男人自由到50歲

做男人真係好 拎碌鳩當八達通洗
本身就大把着數 有咩妥就可以推女權出黎 要人幫佢爭取

只有周永恆唔可以原諒

冇女咪仇女囉
矮化女性自己就優越啲

點會 就算有事業 簡埋個個都靚仔/錫自己都會比人講得好難聽
你睇蕭亞軒

欣賞佢乜柒都唔理個d態度

咁如果雞要成幾萬一次
以前係啲人閒閒地低層人工都夠你當叫雞係消遣，因為啲雞生活仲窮。
但如果女人變得咁值錢，而且無得係外地輸入，咁就連雞都無得屌了

不能同意更多

最成功係唔洗偷食，光明正大食女老婆又唔會嫐你。例如大劉

到你大個搵到錢你就明

仲有唔知點解俾人偷拍擺上網多數係女多

之後成班人口賤喺度評頭品足

又唔見女人偷影返男人擺上網?

仲有有d女ig同人po下普通生活照

已經唔係扮女神自拍

但都俾人擺上連登公審

話人乜柒物柒

成日話女人一定要有樣有身材如果唔係冇資格生存

喂大佬咁大把男人夠又冇錢又冇樣啦

行出街睇下有d阿叔幾十歲人仲踩住架單車送茶記外賣

屌你老母, 唔撚識與時並進, 而家d外賣進化到food panda deliveroo電單車高速送到喇

咁你呢班毒撚點算

有時諗 係咪男人比較易對異性無同理心
當女人係第個物種 唔會感同身受